[絲打入]圖中呢個男仔幾多分?

我個樣同佢有9分相似

0樣

趨向負無限

Marin

-1000

1分都嫌多了

成個L夜神傑張相咁

泡菜頭/10

-1

連登仔: 負一分

MaRin

都食到下肥閪既

認真答你大路樣囉
呢啲先易食女
啲女覺得呢啲有安全感

想俾佢屌

比唔落 好撚樣衰

-99999999999999不能再高了
毒撚樣

10分滿分，－10
好撚樣衰